你眼望我眼，吾知系一見鍾情，定系一廂情願

小至巴士上匆匆既0.1秒對望，大至長達1秒對視，相信好多巴絲都試過同一個吾識既女仔有一刻既交流
果下感覺好有feel，好似註定既緣分咁
試過幾次，系公司同埋學校，同女仔眼神交流左幾下，真心覺得果個女仔對我有愛，神女有心，襄王有夢，可惜偏偏只得1秒，無勇氣問佢電話

！！！可能只是我既幻想，但是你有做你既女神，我有做我既小毒撚，有時無意既神交，都相當激勵我呢啲毒L。。。
*利申IT and Engineering小毒絲

欣賞你有勇氣同人對望

吾系你老母

吾你老母

系你老母

吾真係唔撚知你咁多